[借東風] 8號風示威會點

純學術
其實犬方咁重裝，係大風情況會唔會更難行？
草木皆兵情況下，佢會唔會嚇一嚇就要守住d重要機關守半日？
8號風應該好難開到槍？

大家討論下

冇車點去

10號先會無車，89通常都仲有